其實做哂dq 同 延期一年 係咪戇撚鳩？

驚死外國冇反應？

一年後同一班人再報名咁點？
再dq?
係咪實際上終身剝奪政治權利？

咁樣做，咪可以話延期唔關35+事，淨係關肺炎事

擺到明唔驚你美國紙老虎啦

延期一年既立法會, 現任DQ左既都冇得延期

港共想推遲，支共想DQ
結果777全部做晒

加速
我估佢可能 下年唔會再俾人報名
今年報左就 下年先選咁

香港人要準備好適時拉大隊向英美歸邊了

DQ左係咪唔駛還返選舉經費

有d係現任立法會議會都dq

咁尾國又係廢既, 永遠都係被動出擊, 唔可以主動出擊既咩 出軍啦屌

實際上香港所有人一直被終身剝奪政治權利

都反晒面仲理你外國?

其實係
美國越吹水幫香港，中共會搞香港搞得越慘
因為美國得把口

依家=人大式立法會

加速主義好

唔做實際野真係無用

周庭：政府先DQ再押後 咁所有參選人就唔可以claim 返選舉開支

原來係咁

快啦 美國會點呀

一年後仲有立法會/立法會選舉先再講

湯Sir： 一年後好多變數。